出街帶住小朋友嘅和理非 見到黑警試下

唔好齋鬧佢地
好多手足鬧完被人打 有片為證黑警都冇事
橫掂你帶住小朋友都勇武唔到
不如試下拉埋仔女一齊跪低叩頭
求佢地唔好打你d仔女
跪得有幾勁得幾勁
求得有幾大聲得幾大聲
想像下班黑警要殺你全家咁
其他路人一定要幫手拍片
慎防佢地真係有細路都照打
鬥惡冇得鬥
但要佢地知難而退
要記得乘機教育個細嘅
同佢講「警察真實就係咁 你唔尊重佢 會屈你襲警 會打死人 爸爸冇用唔夠佢地打 所以要求佢放過我地 仔你要堅強 人屈志不屈呀」

傻咗呀？

打死都唔會蹺

跪

跪乜撚野？

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

後生梗係唔好跪啦
我只係提議下d好似我咁
冇體力冇武力
又要湊住小朋友嘅廢中和理非

唔知可以幫到咩手
一時諗到就出咗post
Sor 大家覺得我錯嘅我收返

跪乜撚野
指撚住隻狗大大聲講 唔比心機讀書大過要埋沒良心做警察架啦好過啦

你都痴閪線

跪咩撚野 你on撚鳩 ？

示夠弱未

咪傻，以為唔會拉？？？

做乜咁on9學蝗野

跪乜柒
唔明點解覺得跪人好似好大力量 人地一定會俾分薄臉你

人地望住你笑你成個on9咁咋

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術